孤城淚觀後感。。。

大家唔好俾仇恨蒙蔽
原諒警察lu

樓主五毛嚟 唔洗覆

五毛勿推

推

唔好俾仇恨蒙蔽！

雖然前路仲好漫長 但我地終於步入正軌

咁都五毛？

駁唔到

食屎啦五毛

回歸理性